(實拍)我拍左條片記錄低疫情下嘅香港

話說，大家星期日行出街應該都見到周街多咗好多吉舖，
咁我9月個時見到呢個畫面好特別（同以往既人來人往，周街旺舖差好遠）
所以好想拍低呢D畫面(而我個時亦都估唔到會係年尾爆第四波)，
紀錄低今時今日既政府有幾無能同失敗。
btw 2021年就岩岩開始，
究竟香港今年會唔會因為個垃圾政府而爆發第5，甚至第六波肺炎呢?

無錯，搞成咁就係因為政府無能！